有沒有絲打想幫我檢查賓周

不知道為什麼沒女插。

Send到手都攰 你幾時先肯淡出

退出連登幫到你

淡出是一個長久的process 慢慢消失 不是突然消失

仲日日開post

連登能認識性苦悶美女

是一種生活態度

共勉之

爛J呢